不如試下圍香港交易所

今日聽到恆指升？突然諗政府咁擔心香港既經濟，不如我地試下去香港交易所一齊圍佢幫個市打下氣😌💪🏻

唔知如果太多人係香港交易所樓下打氣，個市會點呢？🤔 大家點睇？

全部online哂
完全唔影響股市運作

不推文回覆

會無效果，全部電腦化，唔會熄到機

電子化哂
完全唔影響股市運作

不推文回覆

望下個市先啦升

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
為世界和平民主自由鍥而不捨

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

不了
不推文回覆

無用

無用 一樣運作到

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

記住係合法
記住係合法
記住係合法

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

你一直搞民生設施, 係唔會令政府停止運作
而只會搞到其他市民的利益
長遠做成群眾鬥群眾
2014年失敗就係咁